[jj插熔岩]想洗機但係唔見曬d網卡，顯卡碟

背景：之前搬屋唔見曬網卡同顯卡d碟，部野本身用win10,依家都係問朋友借到隻win7頂住

話說頭先裝隻win7諗住洗機，裝完之後因為冇網卡隻安裝碟，網都直頭上唔到，但係據我所知冇個隻碟唯一解決方法係上網down,但係依家連網都上唔到，可以點搞 btw啱啱比我死好命亂㩒下boot左機，番番去之前win10個介面先可以繼續上網

另外想問顯卡個到，都係據我所知冇左隻碟驅動下，唯一方法係上nvidia down,但係部機我幾年前搵人幫我搞，唔知係用緊咩顯卡，想問係邊到可以check到

做咩比負皮，痴線

1 用手機down再過落電腦
2 用裝置管理員睇

顯

其實我仲有第二部電腦，問題係要點過？？
上網down左個壓縮檔之後放入手指就OK?

網你老母卡
顯你老母卡

Sorry大佬，本人唔熟電腦，又初來貴台唔識規舉

而家 d 人對手係咪殘廢 ?

搵張紙抄低啲型號
落網吧down啦

搵自己塊底版型號
用手機download個driver
傳落部機裝

禮成

咁你咪用win10 down左先囉智者

禁點解唔直接用win10

呢個世界有D大陸軟件
叫做驅動精靈, 驅動人生
你下載"包埋網絡驅動程式"既版本就得
之後都唔識,就冇人幫到你

裝埋衛士360啊笨

大陸軟件係科學園出品?

N年前都試過咁既情況
然後用USB Share 電話個Network 比部電腦再down 返個驅動程式

無Network點download呀天才

#1858
上咗咁耐連登都唔知規矩
真係抵你俾人屌

就係上左咁多年都冇上過硬件同軟件台，又未入過同開過呢類post

BTW. 唔該曬咁多位巴打，但係我都係決定唔洗了，換過個account del番舊account d野算 唔想搞到部機打柴